[真心] 係咪應該聲援一下加泰

聲援加泰理據
對香港人: 幫大家回一回士氣, 香港人係抗爭路上有好多同路人

對加泰: 以下條Twitter 好sad
"Isn't it horrible? Police beating peaceful protesters. Oh wait, this isn't Hong Kong, this is Catalonia, so no one cares."

的確, 香港人真係天之驕子, 舉手投足都好多人望住, 好多人support, 其他地方就無咁好彩。更加無咁有錢去抗爭。聲援下, 幫人打打氣, 同令世界多D關注

對世界: 由香港"輸出"抗爭同革命, 會大大力增加香港抗爭的矚目度, 同埋正當性。以後香港再做D咩, 會好自然比其他人傳, 同埋關心, 對我地百利無一害。

利申, 小妹都係twitter 同FB 幫推加泰

自推10次

1/10

自推10次

2/10

push

推
connect加泰根本冇問題
先唔好理佢係咪爭取獨立
淨係自由民主解放加泰呢幾個point已經好應該聲援

另外 話聲援加泰會激嬲XXX嗰d中計黨收皮啦我屌

自推10次

3/10

應該

認同

推

自推10次

4/10

泥菩薩……

唔同意
將香港連結去爭取獨立地區
會出現輸數

建制都好樂意屈大家想獨立

我地要做嘅野成本好低, 我自己都會做到,
例如下次出去, 係文宣上加埋加泰嘅名, 或者好似之前其他國家聲援香港咁, 拍條片(呢個我自己難D做到....)

自推10次

5/10

自推10次

6/10

中共都未打得掂

想打多個西班牙？

呢個世界有邊個國家唔係面對緊自身問題？邊個唔係泥菩薩？個個都咁諗，咪變到老死不相往來囉。

同陳同佳單野一樣, 人地要打你, 咩藉口都得。學美國班議員話: 我地唔會因為比人抹黑而唔做一樣事。

用你嘅講法, 下次佢大包圍, 咩都同你扣帽子, 咁大家係咪坐定定係度。

依家大6班傻仔有好多人講緊連爭取民主都會question 係陰謀論。簡單係扣帽子嘅極致

自推10次

6/10

聲援Police brutality已經好足夠，justice呢啲嘢真係求垂不朽，就算加泰人爭取獨立都唔代表要俾警察追住黎打
人地夠可以話聲援香港會俾中國杯葛，我地自己都搞唔掂就唔好理咁多啦
係咁嘅話，咁香港今時今日就無可能有咁多國際支持

我地唔係要打西班牙, 係要對追求公平公正嘅人互相支持。

呢樣真係要文宣落D力, focus point 唔係加泰獨唔獨立, 係西班牙如何文明地處理加泰問題。

大家心水好清, 無721, 無831, 呢場抗爭無咁成功; 唔想認, 但班癲狗係幫左大家團結, 同香港獨唔獨立, 幾乎無關

7/10

Great minds think alike

8/10

自推

9/10

自推

10/10